屌啦星 仲未改得名

連仔睇完有村千佳都唔通融下

你個名改得幾好啊

點解 30日啦喎

磨兩個月先

磨到入屎眼啦就黎

我計過你仲有兩日

仲要繼續磨

靚名嚟，唔駛改啦

果然冇計錯數

送我個名比你

磨你就磨啦

幫你磨